究竟乜撚嘢人先會鍾意熱刺呢隊閪波

講歷史，無熱刺份
講榮耀，無熱刺份
講金錢，無熱刺份
講熱血，無熱刺份
講美觀，無熱刺份

講真，土生土長係倫敦鍾意熱刺都話情有可原，海外破迷究竟咩料，有睇過隊波都知，熱刺踢法又閪又唔美觀，一日到黑都黑哨MMA，應該心理變態先捧佢地，最柒係用盡下流招數，一次冠軍都贏唔到，阿利都叫風光過，熱刺究竟有咩好睇，捧隊紐卡素都好過呢隊賤種

得狗會鍾意

我建議你唔好侮辱狗，狗都無咁心理變態

因為有未來

中共

你望下頭6用左幾多錢，再望下熱刺用幾多錢先啦

今年對皇馬不敗，係輸經驗唔夠先比人踢出局咋

鐘意打亂吠狗既人

Yes

咁關MMA咩事

咩年代呀，最好好似阿仙奴咁有盈利好無？
熱刺第一年打歐聯？李城第一次都入八強，惜敗下體會啦廢閪熱

鐘意一隊波 需要呢啲架咩？

我有個朋友獌迷，佢打fifa好鐘意用熱
話熱好似以前嘅獌，進攻夠流暢夠快

酸

講未來，有熱刺份
講打架，有熱刺份

講未來，佢有

樓主on9仔都唔洗認真回應啦

你可以唔需要，但係熱刺都無尊重過咩叫足球，哇屌你老母一日到黑踩人腳撞鳩人黑哨，喂唔係一兩次咁玩，係次撚次都係咁玩，大佬，人地啲球員唔係人？

好似曼聯咁年年洗幾億都仲要泊大巴又比隊廢西踢出局好唔好

最聯無費格遜加持係咁架啦

通常係成日想打人但又唔敢嘅毒撚

熱刺第一次打都入八強wo

獌咁撐同類既 果然係物以類聚

駁唔到就講d垃圾野

佢自己講無經驗喎，選擇性失明？

呢個真，其實我係咪你朋友

有未來咪鐘意

佢入八強都幾年前 咁啫係有經驗啦？

佢地話無=佢地弱智
附和佢地=一齊弱智

弱智？

鍾意熱刺既人真係幾扮野下
搵隊近年先彈起既波黎捧
以為自己好獨特唔隨波逐流捧阿利車雙曼
捧隊未冠過既垃圾波其實唔緊要
捧隊咁賤格既球隊 我係你真係唔敢同人講

第一次打歐聯唔入八強=廢西
咁我諗年年都起碼廿幾隊係廢西

我見你地一講多d闊d
d邏輯就痴哂線，雙重標準咁

不如直接d話屌你老母死熱狗啦
打咁多字講咁多野都係你想表達呢個意思啫

場場mma真係得呢隊閪波

希望多幾隊學下佢地
咁就場場波都充滿火藥味

老屎忽最鍾意j以前某d球員夠火爆夠血性，強強對決夠火藥味打晒交
點解唔j下熱刺

55

依句真

火藥味係建基於兩隊都肯郁手先有意思wor

識唔撚識分架
熱刺單方面打鳩人，咪乞人憎囉
之前曼市更衣室打大交不知幾多人讚好

所以要多d人學佢地

on9仔先捧
例子：1.和波都要開po串人最尾柒住出局
2.456

皇馬開季柒到甩碌，西甲榜尾都贏到啦

未來熱

獌狗好中意奶熱
我有嗰fd獌狗成日話熱冇黑哨mma
話上連登覺得啲熱刺球迷幾好冇問題
覺得熱隊波冇咩野
可能獌鏡睇野唔同啲

獌狗熱狗同類

仲要打完人唔使負責任先爽
不過其他19隊未恨之入骨囉
熱除咗大力神同嗰龍有邊嗰唔係爛仔

瞓左冇睇,贏左廢老隊祖雲達斯幾多球

盟友嘛

熱血公民

拳擊MMA大把人睇

怨婦痢仲怨緊

賤種熱有未來

利講乜都怨婦架啦

唔好自爆

MMA迷有時想睇下英超咪捧熱囉

2018 fifa 最城屈撚到 講快狠準邊有球隊夠最城好用

熱刺第一年打歐聯夠入八強，惜敗蝗螞咋戇鳩仔

未來人

做勝利好威

岩呀
輸冇經驗定係未來打底佢

You are damn right
7年前第一次打歐聯輸冇經驗，輸456俾蝗螞
去到未來，7年後既今年，咪打低返蝗螞

7年後再456祖狗

求酸鹼度

琴日場波好睇到痴左線

永遠都記得 李城拎冠軍個年
熱狗作客我轟
上半場熱狗繼續MMA風格 各種收山腳
搞到世三哥斯達個D當年hea踢既上曬火
下半場踢返自己水準 幫李城拎冠軍

跟住熱狗班賤種 其實原本都拎唔到冠
不過我轟順手送佢落去
佢班垃圾竟然推 當時70幾歲既看守教練 希爺爺落地報仇
你話 好人好姐 點會推一個70幾歲既爺爺？

自此之後 熱狗成為左我最撚憎既球會
仲要成日J未來
乜撚野叫未來？還未到來呀
年年都J未來 即係年年都還未到來啦
笑撚死

個場真係睇到大快人心
熱狗班撚樣係咁MMA式踢波

黑哨mma換係軌用係疤上面叫正義熱血
換係獌上面叫魔性

以前韋拉堅尼都係mma
軌對疤都係mma
蝗對疤都係mma

呢班仆街冚家產講矛一定英超第一
話時話，我地洗乜酸呢隊垃圾？我利聯賽贏梗佢，歐聯繼續有得爭

食屎啦死車9，當年高斯達拍鳩包皮面仲搞到佢領紅，之後你地咪又係紅色大字咁講明黑9你，咁點

熱狗場場都無差別MMA

呢單講唔通就搵第二單黎掩蓋自己既不是？
熱狗真係熱狗 智商只係適合打mma 一D辯論既智商都無
要講第二D野好丫 你幾個英超幾個歐聯

敢師

仲記得有熱迷話兩季加埋總分最高

車哥斯達的確係狗
但熱除咗大力神同嗰籠全部都係狗
插眼 踩手 收山腳
隊隊都曾經有衰格球員嫁啦
但全隊八九成都賤仲要啲球迷唔認就真係少見

閪人咪中意埋啲閪波

賤種蝗真係零舍賤

賤種猁真係怨婦黎 又唔夠熱打 又要單單打打
襯哂猁狗呢隊狗隊

下下收山腳

無人夠你賤種啦屌你老母臭閪
乜撚野人都話係利狗
你便秘都係利狗害嫁

班賤畜想搬以前列強開拖出黎玩臭蟲論

賤畜真係賤畜

反熱=痢=怨婦

以前份工個老細係忠實熱狗 間房掛曬波衫紀念品 條友係禮義廉成員

以為環保post

2隻利係到自彈自唱

英雄所見略同

關你撚事

聽聞利呢幾年都有transfer profit
R聯入左八強
未知閣下有咩睇法 ?

呢隊利前年仲踢緊R霸
蜀中無大將
經驗都無

駁哂你啦掛
順帶一提呢隊垃圾利積分榜仲head住熱刺

睇晒場場波先好講啦
咁鍾意放大黎講，咁隊隊都mma 啦

又係人講你地又講，唔係都比你講到係
2季加埋最高分果個榜係skysports 節目計出黎
人地show 個榜出黎又代表我地j 2 季最高分

睇完琴晚場波 臨尾有球隻熱狗一野鞋底對落世三隻腳中曬都冇犯規真係笑撚咗 出腳咁撚狼難怪比人話mma

淫心手足又想叫人數下熱打左幾場mma? 叫人唔好下下只講前年個場熱對轟？

之前已經數左比你聽 熱刺隊功夫隊成撚日打mma 拳王阿里 真係做得拳王

到琴晚又上演最新一場mma

重想點兜呀

最撚矛就阿里，真係以為自己拳皇阿里

不如你講下點先為之係mma呀 琴晚除咗林美拿同維頓漢之外有幾茅？即係有幾腳波茅咗啲就係mma?咁如果係大把波球隊都係喎

佢地唔撚認矛架
講黎都冇意思，剩係覺得你針對佢
好似唔係同一時空咁溝通唔到

樓上已經有兩隻

不如你睇清楚我有冇話佢地茅先啦

我諗你就真係活係唔同時空啦 得閒可以入熱post睇睇啲人屌班球員茅

2下仲唔夠
收山腳洗唔洗一場出十幾廿次先叫茅呀熱狗仔
有冠軍未呀柒頭

除咗 除咗
除你老母啦

未來熱有既係未來
年年都係未來勁

唔入啦
入左又話人mon post

要駁都駁好啲啦 咩都唔講淨係識講老母

你睇清楚啲啦我冇話唔茅喎 我係問點先為之mma先 你話兩腳茅波就係mma你隊閪波都係啦咁 仲有講冠軍怨婦咪又係一擔擔

同 唔計熱狗d茅波 熱狗幾時踢過茅波 呢句有咩分別

唔單止球員茅波 個教練都茅
佢黑鳩人就日日串柒柒話明黑鳩你 ref is part of match 吹咩
俾狙黑就屌鳩人黑哨
屌你平時mma插水黑哨就part of the match
人地黑返你就日日屌又唔話係part of match 啦喎
人地屌呢隊閪波就有理無理話人死猁狗怨婦猁
呢隊波真係世界級

下 我冇話唔茅喎我係問緊係咪茅咗兩腳波就係mma 同埋你講黑哨係咪講緊怨婦猁呀？之前話比人黑就日屌夜屌前日黑完人就聲都唔出？

鍾意咪鍾意囉 吹咩

我問親個個都係得D韓國人中意
因為有Son

我覺得最慘既係 熱狗都學人周圍抽水

哦，兩下?
咁全英超20隊都係茅柴啦

食屎啦又屈我

最低賤就係明明係熱狗 post 常客，出公海抽水即刻話人假熱

咁重唔夠呀 一場兩個收山腳
唔係要11個球員 一人一腳收山腳先可以叫mma隊呀?
咁熱狗手足個標準又幾高

如果用你講既你做標準，咁的確好多隊都mma

開名啦，邊個出公海抽水我地話佢假熱呀

抽水都要資格論？？
成個波台既人都無資格抽啦
Keyboard fighter 都未拎過英超，有咩資格抽？

唔多啦 咪得個幾隊
我冇講過熱係唯一功夫隊
學熱狗講 大家睇下黃牌榜証明熱狗唔茅

邊條傻9叫睇黃牌榜

除左阿仙奴，頭果幾隊都金錢足球 究竟乜撚野人先會鐘意

棒隊波都多多要求？ 關你撚事咩

依樣真，唔好抽得咁柒就得，例如利笑人無英超，阿笑人無歐聯

除左啲收山腳，間中唔收腳同要人唔要波
我熱根本唔茅

其實最令人(英虫)尷尬既係
帶頭先風部隊
通常係英虫新希望，當紅炸子雞既harry kane

本來仲好地地，係多數由佢開始第一腳前場迫搶辣招，之後全隊就黎料

睇一場波
可以睇到mma同足球
其實幾正

時間都慳埋

垃圾熱

兩下 唔掂得不如打乒乓波啦

乜真係有人鍾意熱刺呢隊波？
通常都係反雙曼車阿利嘅人 喺雙曼車阿利 對熱刺個場波先支持熱刺

#185非典型文青 • 2-6

黃牌數排17都叫矛 雙曼都明顯多過我地

其實你選擇性失明定真係盲？ 講咗話係茅只不過問下點先為之mma 你係咪咩都睇唔到？

呢期隻EXXXX23 成日笑皇馬 真心唔知咩心態

兩下收山腳 唔係兩下衝撞
兩下收山腳牌都冇 我真係叫夏神去打乒乓波算

香港太多勝利球迷，你睇話要炒干地果班轟

咁你應該去屌球證黑哨唔俾牌，呢d落剷場場波都有，係爭在中波定中腳

夏神咁上腳就預撚左人地會剷鳩佢架啦，唔受得就打乒乓波啦

淫心手足記得幫我教訓下你既傻9手足

俾我熱剷斷腳係榮幸囉

罰唔罰就球証問題
但出唔出收山腳就係球員同球隊問題
依個post屌緊熱狗mma足球隊

普捷天奴條撚樣講野仲西過摩佬
利申：阿狗

痴撚線, 你係咪阿迷? 睇慣雪糕筒後防同眼神防守?

睇得英超就一撚定要反熱

認真 雪糕筒》》》mma足球》黑哨
你要蠃波蠃成咁 不如拎個鎚落場啦
橫掂對面斷左腳 講句唔斷得就去打乒乓波啦 就冇事

成篇野唔撚成立 利邊有風光過

乜撚野點為之mma 洗唔洗有條法律界定先講得 快d講下利幾時有2下收山腳啦你老尾 淨係對轟果場都夠講一世啦仆街
你真係要同利比冠軍？

轟迷學人扮清高 ? 你估你地真係正義之師呀?

個個都斯文波咁唔駛派球證落場啦, 職業賽個個出糧週薪幾萬幾拾萬磅呀 你估香港明星足球隊呀

你地文尼賣幾錢, 聽聞熱狗好想要

有球證=要出mma 熱狗世界第一

利都想要個丹比利同艾歷臣

丹比利咁撚矛邊岩你地風格...你地條中場真係紙板黎...

咁每邊派11部PS4 打FIFA 算啦

因為鐘意貝碧所以鐘意熱刺得唔得
你唔會話貝碧打mma 掛

直昇機

想學下死熱狗踢極人都無事得唔得

咁你要丹比利黎把撚, 慳番筆錢黎過數咪得囉

係真正義之師
幾十萬鎊就可以出收山腳
山狗全英超最高人工 拎刀落場都得？
熱狗=冇腦？

拎支槍落場都得, 有咩唔可能 ? 轟仔下場唔夠做咪試下拎刀囉

不過轟仔用頭都夠收人山, 兩手兩腳斬撚左佢啦

我支持熱的， 吹咩， 我鐘意佢有鬥心， 唔泊巴士， 對咩對手都敢對攻， 成隊波夠後生夠活力夠快， 踢出來既波唔會拖泥帶水， 爽快！

btw, 其實利都有呢種特質，不過後防海鮮左少少

根本茅波隊隊都有，利有文尼飛腳ederson, 車之前隻costa狗更加唔洗講， 曼既herrara, fellani, matic又係mma到仆街

照樓主講果堆野
應該個個都鍾意皇馬
咩都有齊喎

其實熱狗10年前開始已經好鍾意針對車仔

利狗係無英起
但人地三年兩歐聯決賽
歐聯
足總
聯賽杯
足協
都拎過哂啦

的確隊隊都會收山腳，但垃圾未來熱係特別多
對曼城至少都兩下，ali踩迪布尼，kane剷sterling

前兩季對車仔2:2, 場上茅不特止，仲推鳩人地成70歲既領隊落地

今場對車仔拉美拿踩鳩法比，迪比尼收山腳剷hazard

是但up都up到3場

仲有間唔中ali隻插水狗
捧未來熱都係傻鳩
特別係艾力臣23🕊

阿樂收山腳踢bd又唔記？
上場文尼插水黃撚左跟住 手球拎走個波都唔洗紅。

定利狗覺得自己多fans尻屌就o岩晒？

踢到人爆頭，又插水惡意手球收山腳係自己隊就無野

話人唔認矛，咁你呢

前日北上睇廣東體育 何輝就係著熱刺

你手足自己上面都話隊隊都有，係唔知點解死熱狗會特別多，閱讀理解拎u？
仲有，講黎講去都係踢爆頭 人地起碼紅撚左 邊似熱狗仔踢極都無事不死人咁

熱狗仔其實幾好做
得閒出黎笑下阿利無英超同人地輸波抽下水就得
然後mma就話唔撚知標準係咩 再唔夠講就拎利狗出黎講2句怨婦就無事

你問利幾時有收山腳，答左你

你班傻西咪講2:2對車果場

我幾時有問？你弱智？咁你答得熱狗點解踢極都唔洗紅未？
而家講緊贏轟果場喎傻西

平除左七公會出post串尻返你地啲topic,平時得撚閒抽尻你地on9水咩

艾歷臣一定無開po抽水啦我屌你老母
話阿狗無英超又係比人屈？

我地答到你咩 屌你老母都唔撚用腦既

鐘意隊波有咩原因 都唔撚關你事啦 反我地反撚到質疑班球迷 肉酸到仆街

唔係想插全部熱 但個件lml真係唔似黎踢波
上場打車仔 都唔知點解法比咁撚忍得 可能佢自己都無乜鬥志啦 但比個隻lml追住踢真係痴鳩線

其實你地明唔明點解話你地mma 唔係因為你地一兩場係咁，係好多場都係咁 隊隊波都總有一兩場特別茅，依個係事實，你要咁樣jer住人地一兩場黎講冇意思
問題係未來熱特別多先比人話mma, 仲有成日插水

拳王阿里 歐聯想收人山唔講
對最城又想收人山又唔講
琴晚個場又唔講

就咁用1分鐘諗下 的確係得前年對轟2:2個場

証明熱狗唔茅啦唔mma啦

你組織下先啦，定你係幫熱狗講說話

我地踢法就係咁 唔撚鐘意你可以點做？上黎嘈好威威？講咩一兩場無意思 不論西甲 英超 各大聯賽都有落腳打法狠 體力化既比賽 西甲有馬體 皇巴打親都係有火氣 你想睇pussy唔掂得既不如睇羽毛球

而加我開post屌人 係你地要屌人矛好似自己捧果隊好撚正義咁

Yes 明踢你咁點 我地可以點做

Exxxxx巴打早期狂出post狂抽水
比熱狗仔係狗竇稱為熱刺新戰神

MMA做野唔洗你教

型啦 新熱狗戰士

多謝你咁留意我地 不如加入埋我地一齊傾啦 又咩黃牌榜又盛 日日mon撚住我地咁有心呀

唔講以為班球員我地控制到

馬體皇巴打得火氣係因為歷史問題，三隊都各自同對家互不相容，自然踢落黎就有火，我冇話佢地冇錯

問題係未來熱對任何一隊都係踢茅波 輸唔起就茅人，上年歐霸對真特ali已經又收左人山一次，熱啲茅波就係9up都up到出黎

笑死人,鍾意咩隊都要俾人批判

同共產黨有咩分別

講事實姐 又唔係屈你地

上面你手足先話熱狗班球員無野
做咩你又話球員踢法你控制唔到呀
一致d啦

哦 因為有咩原因所以acceptable
我地打重要既比賽又唔撚得 根本你睇唔順眼就拎黎講 有撚病

自己把口控制到啦 柒左潛啦
一係幫手教訓講得出黃牌榜第11 講茅兩曼茅d
個d傻熱狗

重要既比賽所以要收人山

屌你眼殘去驗眼啦，幾時話acceptable呀
咪話左我冇話佢地冇錯

講真除左熱，皇都係mma都一份子，皇係咁比人屌啦 你地熱比人屌有咩問題呀

重要比賽肉緊都唔得 聽日死痢畜唔好落腳任曼城踢呀屌你老母我jer撚到2046

肉緊=要收人山
其實講撚左好耐隊隊都有呢d，係熱狗仔特別多仲要話自己無野呀on9

事實係 利狗贏唔到 就話人黑 講左幾星期 熱狗場場落後未完就開定post諗住笑，點撚知次次都燈

你班傻尻開撚左一百幾也個post 佢先開一個屌你老母 都唔叫過份啦

肉緊唔代表要收人山

你唔撚鐘意咪會放大黎睇 明明隊隊都有 你就話我地特別多 哂鳩氣啦

講真樓主 有少少唔認同
中意一隊波係唔係睇呢啲
之後呀狗名宿 唔係好記得邊個 柏金？ 佢講左句野我都幾認同 愛上一隊波 唔係睇隊波有幾多冠軍 有幾多個榮譽 係因為當你睇呢隊波果時弓會令你得到歸屬感 得到心靈既既滿足 咁先係中意隊波既原因

但中意熱狗果啲應該係天生暴力狂 先會係熱狗到搵到滿足感
而獌狗直情係呢個世界最低賤既生物

Yes幾時去倫敦屌醒佢地 幫下手

2:2果場之後對痢簡直反感 怨婦又選擇性失明

人多以為不斷講就係事實丫麻

你地隊垃圾波我9up都up到幾場啦
今年： 對鏝ali 同 kane , 對轟v5同lml
上年：歐霸對真特 ali
上上年：對轟ali, 仲推69歲老人家

不如你講下其他隊啲例子出黎

隊隊都有同話你地隊特別多有咩衝突？

你自己去起下熱狗新戰神個底啦
早期佢2日1小post 3日1大post
熱狗扮咩冇抽水

Ps 幾欣賞佢 除左柒公同佢 其他熱狗=烏龜

即係認啦 認左咪好

Yes我地隊垃圾波靠mma先生存到係英超

熱狗仔真係唔會覺得自己有問題
永遠覺得得利jer住佢地

用字岩 係英超生存到 但未拎過
如果英超兩年計一次就好啦

踢人就MMA

屌你講埋啲廢話，講其他隊啲例子出黎先啦
我地話你地特別多你地又唔認，依家有啲例仔又駁唔到又係到講廢話

唔死人都唔叫MMA

踢人唔=mma, 下下收山腳=mma,你地班波係咁

Sorry我冇你咁留意其他波呀 我睇馬體皇馬都係咁踢炸

可以每季有幾百M買兩三個人返黎都可以捧下冠o既

一陣又話我地自定位小球會呀屌

講一句係咁踢炸就算啦？有冇具體啲呀
咁樣就駁左啦？

世三收左山未？ 美臣就收撚左山啦屌你老母

李城？

根本唔鐘意既 一定搵到位入

未收山=無事
我拎把刀插人死唔走都無事

李城唔係奇蹟？ 咁而加去左邊

人地好彩先冇事咋，美臣就唔好彩囉

係囉點撚解咁多人唔鍾意死熱狗

咁咩叫收山

熱狗真係慘 無論贏波 輸波 都要比人屌

哦

收山腳真係要收到人山？
奪命較剪腳一定要夾死人？

啱，以後未收山都唔使吹罰

咁撚多人酸 不知幾開心

咁佢係咪拎過？

因為接受唔到自己隊波比隊冇冠 冇錢 冇fans既球會打到落花流水 諗起都扯扯地

講憎熱狗，我諗車迷多過利迷
推希sir落地果場世紀MMA真係一世反熱

酸鳩你無冠軍

係呀酸你無冠軍

問你乜係收山腳，阿樂踢bd算唔算

Yes 我地無冠冇歷史 睇到他地谷住谷住咁不知幾爽

前年未做熱狗仔？
冇睇李城過熱刺？
定冇睇熱狗和波推呀伯？

原來黑鳩人先和到叫打到人落花流水

酸你地贏過皇馬？put pressure on lei city？定酸你地贏左傑志盃？

算，咁又點？我相信真係隊隊都有出過收山過
問題係你地特別多囉
鍾意屌咪出去開po屌囉

Yes 係咪好嬲冇地方發洩

Btw 果場波我地係痛失兩分 sorry

熱狗不嬲唔係主流架啦 唔係咩
下下串人無冠把撚

痢畜笑我地冇冠

唔似你嬲到面都紅曬咁

又黑尻人 悶唔悶

利狗又唔笑得熱無冠？

聯賽杯唔係杯呀
北倫敦一哥呀

你地知自己唔係主流就唔好擺個主流款出黎啦
拎一年第二講到自己好有實力咁 係到撩人 贏左皇馬又串77
依家人地仲係歐聯踢緊，你地呢

唔悶

又扮細球會

我話唔得咩？大家一齊笑下咪幾好

幾欣賞熱迷 不求冠軍 只求贏到強隊

點睇擺個主流款

邊個撩邊個 搞清楚未

有幾接受唔到
永遠冇一隊波會長勝 韋根都贏鏝啦

成個波台撩鳩熱狗
除左死獌狗

答你個fd啦

Big 6

以差熱狗贏事邊有人理
依家你地有啲實力就突個頭出公海串依個串果個
仲要踢mma又唔認
鏝都係近年先上一線爭到冠，以前都wfc，人地係以技服人，好多反佢地都係因為係曼聯fans先反
你地垃圾熱就踢茅波咪咁多人反囉

拉美拿死全家

特別多? 不如由英超成立起黎開始講....

你都識講隊隊都有, 咁就唔好50步笑100步, 咁樣俾人感覺好小家種....人地少黃/紅牌就應該賴黑哨...即係好似卡頓保前年吹轟2:2果場特登唔俾紅牌咁...

屌你老母死熱狗

人地可能人季得一場，熱就1季起碼4-5場
1場就可以話衝動，幾場就係慣左踢茅波啦

55屌你老母閪雙重標準到咁撚樣知唔知醜

無錯, 講咁多把撚, 波台弱智個個雙重標準, 簡單一句入去爆閘屌佢老母死熱狗好過而家係度鳩UP

雙重標準到咁

岩呀上個網都要谷住谷住咁

有幾雙重標準呀
不嬲都係屌你地特別多 又唔撚認

你講得最撚多

你鍾意咪開po屌埋其他隊，我實幫你口
一視同仁

本人非常鼓勵爆閘屌老母...谷住真係好撚辛苦...中門大開任你入去屌都唔屌, 反而縮係老母個西度吠吠吠有撚用咩

仲有100日

個場啲犯規打架精華仲長過場波既精華

睇到呆撚左 原來熱迷真心覺得自己隊波唔茅

鬼叫熱刺唔肯好似李城咁威一季半咪算，係要同堆「班霸」爭位，而家有隊好可能入唔到下年歐聯咪嬲嬲豬囉

李城呢D 奇績都要20年先1次....

未來熱贏在未來,未來一定係熱狗天下

好心你地啦有邊隊波係好守秩序無犯規 唔踩得唔撞得就番鄉下打乒乓啦

係 熱狗仔比人反係因為太勁

mma磨煉體格，小動作訓練eq，
教練多口就身體力行教精佢咩叫沉默是金。

熱刺一片苦心， 幫你教埋波咁滯，去邊都搵唔到第二隊咁好體育精神啦，反熱既都傻傻地既

早期你先谷到出公海每日一篇咁
幾時爆閘呀 等睇你表演呀熱刺新戰神

Sonny_cry 手足起左戰神底未？
我地可以屌熱狗扮冇抽水未？

痢撚樣先撩者賤要我講幾多次

咁關熱有冇抽水咩事？
報復性抽水唔算抽水 2腳收山腳唔算mma？

可能佢地真心分唔到犯規同專人收人山呢

認知障礙黎

仲未明比人反咩
狗仔理解能力係低啲
講左19幾頁都未知

屌你啦，狗仔邊有咁醒目呀

歐聯又冇英超又冇都收皮啦

lm
而家邊邊贏緊?

怪錯佢地了

雞同鴨講緊

需要明乜9？同聯賽唔同隊既fans就緊係成日互屌，咁撚多藉口成個八婆咁

同班死獌狗思維一撚樣
屌鳩你茅就即係酸你

前幾年皇馬既拉莫斯同比比更加茅，今季皇馬對熱刺皇迷仲可以企道德高地話驚熱刺茅
你就知道係球迷心目中，最茅既通常係另一隊
熱迷覺得自己唔茅一樣道理

成班熱狗衝晒入黎證明比大家睇咩人先捧熱刺
多謝晒

佢地真係不知所謂 睇下上次俾英甲絕殺追和幾多人上水恥笑
利申：李迷

佢地隻🕊23勁撚搶口

辛苦各位狗仔

屌你老母 阿古路
明明同我同一陣線都成日陰d陰d抽我水
Jer夠未

睇佢地和波

你去cc台關狗post 屈我單野點計？

係咪，英超其餘19隊都屌緊你地垃圾熱
邊撚到係藉口呀
你地茅係事實，依家反你地茅唔係反你地勁，因為你地根本唔勁 你地茅仲要唔撚認依下19

邊個呀 咁多個post唔記得啦

咩19隊呀，佢地話全部都係怨婦利呀

今個星期係怨婦車

車輸波都冇班痢咁撚多嗲

收到風反熱就係怨婦 唔識睇拳睇咩英超呀

請列出本週英超其餘19隊既教練/球員訪談

比人笑就細球會架啦

熱狗不嬲低賤 無乜好討論 成班傻閪黎

你成撚日屈我神探啦仆街

個人認為 今年英超計 除左鏝最值捧都係熱狗 呢幾年都有成績 球員肯博 哈利簡尼英超計都夠好表現 非金錢足球可自我感覺良好
利申 阿狗 今年投降了

打開mma個班

同曼城門水塘一樣咁撚傻西

呢場就係我講個場
最後第10轟贏第二熱狗
因為成隊比佢辣慶左

狂插水打人 都冇事 比我都肯搏啦

你分清楚咩係屈先搵我

on9仔又關你閪事呀

屌你老母垃圾，仲賤撚過熱狗

好人好著點會鍾意熱狗

上網都怕比人屌既屎忽鬼囉
一比人圍屌就扮細球會，再唔係話人地酸鳩佢地

咪講黎講去2:2車狗果場

仲有邊場係有狂插水打人呀

亞古路 + 費南顛奴 打法比
世三踢球童 哥屍達成日教訓利狗 摸西屍杯賽插水十二碼
文尼插水爆人頭和波又屈黑 黑撚話你玩手球無紅

重覆講黎無撚聊

你班人慢慢loop啦，無你咁好氣

足總照

泥漿摔角

講歷史 佢無
講盃 佢無
講錢 佢無
講球品 佢無
除左d強姦打劫監躉罪犯
真係諗唔到咩人會迷
物以類聚

賤種迷賤種隊有幾奇

非勝利球迷囉，因為無勝利過

6大派互屌好睇

講黎講去2:2?
今季1:4鏝，3:1轟
上季歐霸好似2:2真特
9up都3場了

屌你呀 哈利簡尼連續插水插幾場比人屌到上新閒
傻仔肥普公開支持插水誤判冇問題
呀里歐聯收人山
打曼城又收山
琴晚又收山

你想我講幾多場？
另外睇你解釋

另外球童抵打 我話既
摸西插撚完即比人罰出場點似熱狗牌都冇張
講哥狗冇品 得第一季多小動作 之後幾季生生性性

其他球隊既球員又其他隊球迷答

你叫人點答呀

今季開咧第一場已經對紐卡素收山腳啦
班賤種仲要贏緊波都會咁做

上skysport慢慢睇啦
要jer住依啲字眼，駁唔到就jer啲細節位

你隊仆街狗西隊，贏波都收人山
邊夠你玩呀

馬刺>熱刺

幾年三場

玩具就過主啦
大人講野幾時到細路仔插咀

摸西fa cup插走個盃

又雙重標準 其實50步笑100步真係好弱智，寧願你屌熱狗黑哨好過

收山腳喎
你講果堆野真係有得同收山腳比?

你地對弱隊都插 慣犯alli 冇人想記住

巴塞對車路士場歐聯都講左10年啦
熱狗呢場代表作就唔講得？心虛呀

呢一場熱狗矛野加埋已經多過你上面幾隊例子加埋啦，仲要連教練都打埋，做熱狗做到咁丑唔丑呀

哦，咁個個都抵打wo
世三抵打 鏝抵打

連登當新聞？當地評論個個都話傾果球係十二碼

誤判咁又點 隊隊都會有，有乜好解釋

插完罰出場 十二碼入撚埋

無話唔講得，你日日講都得。
咁捧疤又要俾你屌

飛鏟踢中人好撚出奇？

咁撚無恥唔怪得捧熱狗啦
明晒明晒

答啦屌你老母 世三係咪死左 跛腳呀

推跌70歲希丁克好出奇？

人無恥則無敵

屌佢老母啦三場

再嘈推番你老母d骨出黎推車

一堆傻尻唔夠人講又黎廢話

唔比人推得去教乒乓波啦

屌咁以後唔洗有犯規啦
飛鏟踢中人好撚出奇？

踢球童好出奇？

球童抵踢呀你識咩波

飛剷踢人唔出奇 次撚次大賽收山腳果種無恥令人嘆為觀止

Ching幾時去吹英超

你地講收山腳，我又唔撚覺。

收皮啦和波狗仔

收聲啦五毛阿古路周圍柒

傻鳩我係撚車狗咩

廢老抵俾人推，打緊大交都要行埋黎抵撚死

咪係唔踩死佢算比面阻住我地爭冠dllm

踢中人原來好大鑊，洗唔洗坐監

剷到人死左跛左腳先叫茅呀屌你老母
我祝隊西波空難死哂全隊
isis恐襲你個新球場
球迷全部搭飛樹去旅行都空難死呀屌你老母

大家咁話啦死車狗踢歐霸啦下年

個領隊講野都咁撚無恥，何況跟住佢既球員

踢歐霸都多fans 多名氣多收入過你隊西波啦

車狗頂撚爆美臣個頭 應該要死刑

dllm 牙, 我地車狗仲有得追

我會care咩傻閪車狗

頂波頂中人個頭好出奇?

熱狗既標準係咪唔坐監就做得 唔怪得kane 咁撚插得 又唔洗坐監又有教練攬

踢波踢中人好出奇？

我理你care唔care咩傻西
你隊波未來又無歷史又無

以後飛剷完人，條友唔傷唔洗foul
收山腳唔收山都啦使foul

係呀所以抵你美臣爆頭

你地講華湯根收山腳丫麻，你地標準踢到人就係收山

係呀所以

車狗而家一定好撚開心啦

唔死都唔foul 啦 上面隻狗仔話唔洗坐監就得

騎唔住獌都唔算柒, 俾熱狗送落去歐霸就真係柒, 同阿狗一撚樣...

我無話得，係你地話踢波剷中人好撚大件事咋。

係開心架
干地又就黎走又可以換教練有新氣像
又可以j下青訓又可以j下歷史
你隊西波就想j都無得j
上季最有機會拎冠都比我地車狗打殘你
人地曼城道氣依加咁強 無番357年都唔洗指意諗奪冠

屌你都費撚事
人地飛剷去波，你ali kane v5飛剷遞到隻腳咁撚高，剷緊乜撚野波呀？

咁撚樣都講得出口，咁無恥

柒得過踢歐霸都多fans多名氣過d踢歐聯既球隊

未死foul乜撚呀

勝利球迷要唔要都罷啦...

佢打球童 唔踢死佢算係咁

成日話收山腳咁請問收左山未？

我淨係知美臣收左山

關勝利球迷撚事咩

屌你遞到隻腳咁撚高都唔係踢到人咁簡單下嘛
馬隊大簡佢地成日剷波，有冇人屌過佢地茅呀 on99

呢個咪係問題所在

唔知你真係唔覺定不願面對喇

唔申高點踢低人？

2隻死傻西仲好2c出黎吠
你地熱狗大佬柒公斬育認自己隊波茅啦
嘈西咩

踢人就係收山，咁年中有幾多人收左山？

除左lml alli兩條仆街打開芧波
間中dembele jan都係落腳狠 我又唔覺得係過份 sorry 咁既程度都接受唔到去睇羽毛球

Ali依球又係咪剷中人咁簡單呀
剷波同收山腳咁易分都唔識分
果然狗仔係有認知障礙

傻雀🕊🕊🕊

我諗你如果有返D良心都會睇得出向波定向人

繼續扮無知喇

留意到呢句幾好用 cap黎旁下身先

是日重點

人地剷波目的係踢走果波，垃圾熱剷波目的係踢低人

你自己都講 爭波撞爆人 唔出奇 cap埋

連你地大佬都話熱狗茅波
仲係茅唔茅呢個point到嘈乜撚

有幾賤先會扮唔識分向波定向人

你咪自己cap囉關我撚事

要人就係收山腳？ 禁區頂俾你衝入去射入埋好唔好

無你咁撚on9

熱狗係咪唔記得左呢隊係足球隊
落場係去踢波？

定係已經慣左，唔打人唔踢人先係唔正常？

自己講完之後叫返人地去搵資料轉頭，on撚9

向人就收山？幾撚多人要閘低人唔俾對手去啦

唔講以為我地收左幾多人山搞到佢地冇波踢

push

佢係用返你D低能POINT
睇下你睇到既話自己會唔會覺得可悲

點知你咁真心架姐

依腳收咗人山又得黃
屌你 講車淨係講到一嗰己經走咗嘅哥斯達
你地嗰kane打曼城找卡數起碼走咗兩張紅
唔計其他賤狗

唔通任你過...要人唔要波好正常....果隻D山齊士今年咪因為咁食左張紅牌

開咧第一場就收人山
隻kane 賤撚到

鐵頭功頂到人定差d死埋最後焗住25歲退役果條友無論當時定而家都冇事啦

駁唔到
阿狗衰極有不敗奪冠
利狗有3比3反勝

熱狗真係乜都無

我係用緊你地point呀 真心
唔撚明就碌返上去啦

樓上2隻賤種狗真係好肉酸
連資深熱迷七公都肯認自己隊波茅
2條賤種仲係咁搵藉口

你搞撚清楚先啦
我地從來冇話過踢中人就係收人山，職業犯規好多人都會做，但你地熱果啲直頭係想人斷腳，唔係為左斷人地攻勢咁簡單

人地冇事係因為人地fit同埋好彩先冇事，美臣收咧只可以話佢唔好彩

食唔食紅都俾人屌架啦

我記得舊年車主場對般尼半場輸3球, 卡希爾飛剷直紅, 法比剷到兩黃一紅..

閘低人還閘低人
你要閘低人下下要「咪」落人D腳到?
「坤」一「坤」停唔到?

開咧對紐卡素較剪腳收人山又無視左呀？

你話係收山就收山 反熱都用下腦

真係好不幸

你都識講車果d都紅撚左比人罰左出場
你隊賤種咁樣剷都係黃咋
好意思拉車落水？
陷家剷啦

要人唔要波
隻腳一定要踢到人隻腳變撚哂形

咁佢地係茅呀
依兩個果陣我都有屌
你地做啲野咪一樣

結果論
下下去盡腳唔收
要人唔要波
人地硬淨冇傷就唔係茅
爭頂有意外
人地不幸收咧就係賤
熱狗仔唔爭頂？

有牌就當過骨 我地夠成日屌阿里lml 成日mon鳩我地po又扮睇唔到咁

一講返自己就會話俾左牌 當無野咁繼續屌人

如果遞到隻腳咁高，踩落腳徑位都唔係收山腳我真係駁唔到
咁撚無恥點同你講

一撚樣咁有咩資格扮清高正義去屌人, 就係因為你食左紅牌? 50步笑100步, 雙重標準

肉酸到仆街真係

無人話無問題
不過想問下你地班賤種有幾多腳收山剷係布紅牌比人趕出場？

都話要屌就要屌黑哨, 熱狗而家明黑鳩你, 咁點?

之前熱狗笑利冇英超你點睇?

收左山啦？乜咁唔好彩呀

扮乜撚野正義姐，你鍾意咪出去開po屌，我一樣屌到佢地仆街
依家講緊熱刺茅，我冇話其他隊冇茅既人
其他隊茅 你熱就唔可以都茅？乜撚野logic?

紅定黃我決定？

我問親佢地都唔答

講緊屌呢d好撚on9呀，屌黎把撚

2樣都屌唔撚得呀？唔好問我有咩資格屌你
一隊經常有呢d野 一隊間唔中有呢d野
點解我唔屌得你地呀？
好似曼城上季阿古路都有收山腳收雷斯山 但果陣屌幾下就算 而你象賤種成日比人屌
好心就反省下啦

熱狗擺明係茅, 咁又點, 俾牌囉...無牌咪屌佢黑哨囉

收左山先屌得你隊賤種呀？

比撚左牌下次咪一撚樣照剷
Ali都唔係第一次啦下嘛

唔係你決定就唔屌得？
咁熱狗隊波夠唔係你啦 你有股份咩？定係你係主席
咁你又同熱狗護航

乜撚野經常/間唔中..... 自己間唔中做就得, 人地經常做就唔得? 咩標準

Ching我問多次

你幾時飛去教下佢

你收檔啦 人地10場先得1-2場 同你10場有8場都可以比咩

咁你咪屌囉肉酸狗 球證決定既野都入我地數

臭鳩猁都有人捧啦
熱狗有人捧有幾出奇

下 摸西盃賽插水 重要入撚埋？
有冇阿狗手足幫我答佢

另外球童單野係抵打 定你只係聽人講你又講 冇睇個場波？

講撚埋啲廢話，有point就駁啦肉鳩酸

咁領隊可唔可以入你地賤種數呀
連你地領隊都話呢d矛無問題
唔入熱狗數唔通入足總數呀

岩呀 告你夏狗整傷我熱球員腳板底

隻傻西23好心唔好咁肉酸啦
明知矛都要搵籍口係咁兜

通常大隻撚短既人會係熱刺粉

你講野又有point咩 球員芧 我地可以點？你智撚障?

我喺領隊呀
領隊講野關我撚事
熱狗天下第一最清高
黑哨都係球證衰

叫摸西自己答啦

唔知就google

唔是我講

你可以揀唔捧隊西波囉傻鳩
如果你鍾意一隊成日靠mma插水黑拎好成績唔係靠實力我冇野好講

美神個頭爆得好
踢得波預左收山
硬朗少少姐
死得未

細蚊仔咩...即係你強姦兩條女, 人地強姦八條女, 你就叫慈父拉佢先唔好拉自己住

條撚樣真係痴鳩線

你地唔認茅，我比撚哂例子都唔撚認
仲要無恥到話剷波唔中人咁剷乜撚
你就智撚障

你真係細蚊仔
你諗下強姦2條女果個比人屌得勁d罰得重d定強姦8條女果個重d
咁既比喻你都講得出
唔怪之得撐熱狗都弱智

狗仔智商係低撚過人

你智撚障的嗎 我捧唔捧隊波又關你事？唔講以為要靠mma先拎到咁多分
贏車狗靠黑哨mma?sorry 係技術性擊倒

所以你而家係叫慈母兩個都唔好拉?

我問你 球員芧 我地可以點 你答到未 識唔識中文

你唔係以為你地隊波真係有實力咁智障呀

兩個都要拉, 但強姦兩條女果個而家係度屌堅強姦八條女果個...我睇唔通呢個係咩標準

強姦8條女定2條女嚴重？

冇乜可以點架
咁球員茅就預左比人屌架啦，你地仲要幫佢地護航又唔撚認茅咁係咪柒

世三禁區頂 唔撚踢？你on9?屌你識唔識踢波

係正常人眼中咪一樣係強姦犯, 強姦兩條女果個憑咩扮正常人

Up乜鳩 我睇直播的
我叫你去理解下打球童單野先呀 人講你又講
摸西單野重on9 入撚埋你都講得出
你生活係平行時空？ 我轟靠摸西12碼蠃左足總盃？

熱狗已經特別多on9 你重要特別on9

正常球員向波去 你大條道理向人都話冇問題點同你講
熱狗唔茅 習帝係世界最好既領導人 林鄭唔講大話 熱血公民係港獨派

條友痴撚左線
閘低人同收人山都未撚識分

問：究竟乜撚嘢人先會鍾意熱刺呢隊閪波

睇完個POST傾左兩句結論係
無恥既人

最精彩係想斷人腳話其實想斷攻勢
有幾多下係真係有威脅既攻勢
好多時都係中圈猜緊波 都要「斷攻勢」?

就算真係想斷攻勢
正常人去唔到波
冇得揀去波要揀去人
都唔會落腳落得咁樣衰

俾你呃得到人 你呃唔呃得到自己

你覺得冇問題咁你咪無恥囉

球童拎住個波就可以踢佢？ 咁2:2車熱都因為車狗拎住個波可以踢人？

四強呀傻西 唔插水點入決賽

你咁勁分到點解唔寫信去投訴英超球証覺得無問題

我話人之常情，你地係要講收山我都無法。

冇點架
球隊閪風格，咪有閪人支持囉

你有你撐閪波，我有我笑閪人，就咁簡單

大佬我地有得cap圖慢慢逐格睇就話姐，球證當時個波去得快，睇唔撚到有幾撚出奇呀

呢句真

狗

閪人都唔緊要
唔認自己係閪人先最撚肉酸

意圖收人山都係人之常情
真係駁唔到你
你已經痴線去到一個新境界
你試下踢街場咁樣踢人囉，睇下人地開唔開你波 記得同佢地講人之常情姐

Yes隨便你講 你覺得我地會小忽肉？嘻嘻

最好開多幾個po幫我地宣傳下

球童單野 原本係球童錯
=垃圾熱狗打鳩我轟 我轟還手打鳩熱狗
我覺得冇問題

唔使啦你地個朵咁臭

你係咪跟得7公多，撚得下喎

冇你老母塊西咁臭

佢講依啲說話好撚小學雞

但係有你老母塊西咁臭

嘻

你老母個塊臭D

隨便我地點講
講到唔care咁但又入黎嘈左成10幾版

個櫃入面咩都冇

你小忽肉多忽肉我就唔理啦
最緊要有得笑
冇你開po慶祝和波都冇咁多笑話
最好開多幾多po比我地笑下

推post當宣傳

我比較care車狗下季點算

干地走左換新教練就俘無問題
擔心下你隊賤種幾時有盃好過啦

咁又係呀唔MMA熱狗撚有人識咩

岩呀 冇你地谷住谷住 我邊有得笑呀

正渦，熱刺宣傳post

鍾意熱血mma ，輸波贏腳既就加入熱刺大家庭啦

見到你地冇盃谷住谷住呀

人地上年幫球隊拎冠, 今年就要人地走? 佢走左仲可以邊個黎先?

關你撚事咩

其實你睇我地波都可能多過我啦 場場mon撚實黎屌我地mma 你都半個熱迷黎

Sxxxx熱狗手足 肯解釋返熱個幾場mma未？
我就解釋左轟個幾場

勝利球迷真係當之無愧

我迷車唔係迷干地呀
搞清楚咩係勝利球迷先啦傻西

舊年就干神, 今年就要干炒牛河....油王一收水就含得撚?

冇錯呀，谷左成場，一定要慶祝捱夜和波呀。不過依家你就好啦，下年先要捱過

關佢撚事咩熱狗都未攞過冠

依加干地同高層關係唔好
佢自己都無心教成日話走
佢自己想走去第到都唔撚得呀on9?
你條傻西想屈人都追下新聞先啦

岩呀 你地聽日贏硬曼城啦 曼城辛辛苦苦入到八強又要比利物浦淘汰 咁多位利迷又有掛捱夜喇

出撚左局就咪撚吠啦屌你老母臭閪
8強出局都好過熱狗既

你地講起炸 不過利記咁撚勁 點會八強出局呀 拎冠軍果日 記得叫埋我呀 我想感受呢份喜悅

睇英超啲新聞就mon撚住你地
咪撚屈我做閪波既球迷

拎撚左啦傻鳩熱狗
你地拎到歐聯再吠啦傻鳩

陰功自己個隊攞唔到要痴人

同埋呢 你感受就夠嫁啦
熱狗乜柒都無

岩呀 我咪叫你今年拎到記得叫埋我呀死利狗 8強咁撚勁

勁撚過你地咪得囉

咁都叫勁呀 不過你地最強都係8強難怪既

同埋講勝利球迷點都唔夠你條撚樣啦
上季入黎車區扮哂手足
今季又同熱狗含哂撚
真係岩哂你

咪臭係 我放長雙眼睇你地拎冠呀今年

拎唔到嫁啦
不過叫拎過咁啦
點都好過熱狗仔

我true blue 迷干架, 要屌就要屌油王唔肯放水

好肉酸

人地熱刺拎過傑志盃

條撚樣成日幫熱狗奶袋底，之後又話自己曼迷

般尼球迷呢?

比其他隊笑無冠真係駁唔到
屌你熱狗抽利歐聯對鏝 今年無歐聯冠軍
真係笑出聲

球品差撚到

講笑樓主有咩資格去決定人地鍾意d咩球隊

連登波台咪一大班廢撚係度吠
人地鍾意咩又關連登仔事
自己唔鍾意 開個post係度踩無冠
好心認清現實啦

嘻 拎到冠你咪鞭柒我囉 要型 你型唔型到呀

家陣屌你唔起笑你唔起呀？
歐聯8強聯賽盃英超你地有無呀？
踢鳩完我地仲要乜柒都無

牙路聽晚留力啦

我有得出先算

唔撚洗拎都屌柒你笑尻你啦
型? 點夠你和波公海笑柒人型

有熱刺既垃圾回應下未

熱狗仔笑阿今年無英超笑利今年無歐聯
唔入民建聯真係曬撚左
希望我等到熱狗仔拎到其中一樣盃果日啦

原來雨夜屠夫同普通強姦犯又有分別
仲有你種雜種狗改乜撚野迪布尼呀 好撚柒

收工 推一推
熱狗仔肯認自己係mma隊未？

我咪話無撚分別囉，你up乜撚野?

我改咩名又要痢迷批準你on撚鳩架? 要唔要你批準先可以屌你老母呀 我屌緊你老母呀

咁我笑你雜種又要你批準
你老母幫我含緊呀傻西

唔夠人講就屌人老母 好撚嬲豬呀

好撚好笑

最撚好笑咪你班弱智熱狗仔

推

屌你弱智都笑，冇人性呀

弱智得過你咩，NabyKeita狗

做乜爭住出黎認

講緊你呀唔識字
弱智Nadykeita狗呀

弱智熱狗仔
邊撚個唔識字

仲要串錯 死傻西熱狗

係呀，我弱智架，專屌鳩你祖宗18代架

Nady係你朋友？

你咪沖出黎認左囉

屌你老味仲要搶住認

慢慢屌
唔屌我驚你谷到爆血管

驚屌到你個個屎忽爆肛姐

好撚小學雞
快d訓啦聽日你仲要默書呀柒頭

同呢隻弱智狗鬥屌就得架喇，唔撚駛同呢d戇鳩仔講道理

冇講道理 同佢有親？見親都屌佢老母開佢波就岩

你早d戒奶好過啦，低能仔

熱狗仔休息夠 開始第二波
岩岩睇到熱刺新戰士變左做熱刺狂戰士 好型呀
另外有傻熱狗係狗竇問 唔知點解熱刺會比人叫未來隊
但冇熱刺手足敢正面答佢
我代佢地答 因為有隻傻熱狗 前年比我轟阻左佢地奪冠之路唔開心
大大聲講我熱有未來 來安慰自己

熱刺球迷 港毒之父

休你老母臭閪，岩岩先屌完你老母，抖都未撚抖夠，又要幫你老母臭閪教你個不孝子

Yes 近期學緊功夫 想跟你地學野

我幫你推左幾次post 最後個回覆永遠唔係你

肥毒柒學咩功夫呀

中上男神咁既身型 想近呀里學收山腳
狂戰士知唔知點報名？

另外狂戰士 可唔可以將未來熱個名既由來轉達比個位熱手足知？
冇熱刺手足答佢 好撚慘

岩岩先同你老母大戰左幾百回合，都要抖下架，邊覆得咁快呀？

喂喂喂
企開啲啦屌你老母
遮醜布啊？肉撚酸
拉膠比比再茅都唔會推鳩70歲老人家啦
茅就茅啦
所以真係唔怪得熱狗犯眾憎

屌你咩 一時又話冇休息 一時又話要抖下
講野唔算數

你地欺凌

#132Eriksen23🕊 • 6m
Hey 會員港毒之父

祝你見到呢條message立即死全家

狂戰士手足 我叫你轉達既野唔係依樣
答下個位熱刺手足啦 唔係既話出公海比人笑
連自己隊花名點來都唔知

另外我贊左你句野 唔洗怕我偷偷地負皮你

熱狗係狗竇不願面對

佢祝完你你無事
佢又谷住谷住
谷到熱有英超果日屌鳩你

堂堂狂戰士 突然縮入狗竇 個種反差真係呢

咪姐係冇得屌鳩佢

怕了 他們有未來
我孫仔應該等到 到時要我個孫還

狂戰士
個名好撚好笑 襯足熱狗
踢波踢到mma咁
仲要沮咒人死
真係好惡毒

我轟都係得個老鼠
佢地有狂戰士 冇啦冇啦 未來係佢地啦

邊有你咁撚得閒呀

見你咁鐘意mon咪祝福下你囉 唔洗客氣喎
你地keep going

咁快潛 第二波講唔夠兩句

唔講以為你日理萬機
做咩咁撚得閒覆呀

練緊拳

狂戰士個名咁撚中二病都叫得出
熱狗仔真係on9
仲要有人認果下好笑

熱狗自從牛ching淡出越嚟越低質
而家仲整件自己狗竇都唔認嘅狂戰士
係咪唔記得披狗皮影相點名牙

無爬文
想問下狂戰士過名點黎

熱迷狗竇好鐘意用中2名 稱呼對方
之前已經係戰神 經過一役之後變左狂戰士

#73經典皇牌 • 7h
公海又大戰
佩服咁多位狂戰士大戰班生滋狗，受小弟一拜
連登真係好撚多盲反 on99
你走先，啲mon po 狗我頂住
狂戰士大力神23: 你地走先

狂戰士
衰d講咪姐係癲狗

搞乜熱狗得番3隻on9仔出黎柒
當年柒公係高登幾撚有型
on9仔冇料就唔好學人行出個狗竇啦

Berserker

狂戰士

狂戰士熱狗

咁多人黑熱，証明熱強大了

港毒之父你含撚啦

呢個名搞笑

☺️☺️放眼未來呀我地

推post就推post啦 唔洗點我名既

又忍唔住笑... 狂戰士

幫我老死沙狗推下post bin你個狂戰士c先

私家雞 關係好

熱狗迷今季好惡

#154Sonny_cry • 1d
老老實實連登其實有好幾隊英超中下遊隊既球迷post(例如西咸),果個話冇冠冇錢冇歷史就唔做得球迷既post真係幾撚on9
同埋講真,話熱刺冇歷史根本係個錯誤,因為熱刺係第一隊拎歐洲賽冠軍既英國球隊
班小學雞J嘅歷史係講緊近幾年

無謂太認真，公海成班柒頭
嚟嚟去去都係果幾個姐

成千鳩幾個正評 都可以講來來去去得幾個反熱
手足你都幾樂觀

我覆人話得幾個人無point就講人無冠乜乜乜黎黎去去果幾個人 唔係全部都係咁 你咁快出黎柒？

千幾正皮=個個好似你地幾丁友咁小學雞覆d歷史無冠乜乜乜？_？

大部份人屌熱狗矛俾正評唔等如佢地同你一樣小學雞尻up

又要拉埋其他人黎講

定你要多人先敢出黎尻up?

點睇都係認同樓主講野先正評啦下嘩
熱狗連正評都可以扭曲

你講下比正評樓主既人想表達d咩

賤種熱

屌你老母呀死熱狗

咁撚多歷史，咁新球場個杯櫃整成點？

熱狗仔琴日出狗竇拜完老豆老母就縮返入老母個閪到

咪你地呢幾個囉

中文字都唔識?.?

成日重覆又重覆,你唔悶我都悶啦

睇住熱狗禁撚住英超強隊黎打已經夠好睇啦

4:1

係 禁住踢先得三弟

原來係四弟

識唔識中文 叫係解釋下1000幾正評比樓主
如果唔係贊成樓主所講 咁會係咩

咁都可以扭曲正評
成千人反熱 笑熱冇歴史呀

答撚左你囉 loop完未

一講起MMA 睇開波都會即刻諗起熱狗
宜家話你隊閪波特撚別矛 都可以拎利轉移視線
縮番入你地個狗竇吧啦賤種

打多一場 lead得兩分 真係人唔吠狗都笑

邊撚到答左？

千幾正皮=個個好似你地幾丁友咁小學雞覆d歷史無冠乜乜乜？_？

依句呀？ 依句你自己熱狗ff人地贊係贊熱狗茅

但人地贊既樓主內容 樓主有講到熱狗冇歴史冇冠軍和

定依句呀？

大部份人屌熱狗矛俾正評唔等如佢地同你一樣小學雞尻up

熱狗代表反熱講野

熱狗手足又幾勁

將黑既變成白

反利

反鬼利
答返條問題啦

你隻死熱狗代反熱講野 知唔知醜

港毒之父🐶

loop完未?唔識中文去學啦

問你知唔知醜
柒到走去代表反熱都做得出

熱狗面皮成尺厚

同你自己講啦傻閪,柒夠未

成千正評 都可以精神勝利
你重勁過狂戰士

不如你話成千評只係反今場啦 其實佢地支持熱刺

如果有個post叫究竟乜撚嘢人先會鍾意利物狗呢隊閪波

大把人/我都會like,但我唔會講呢D無意義咩無冠乜乜乜

係我眼中利狗同熱狗無拎過英超,但都有拎過歐洲冠軍so what?

明未?

歐洲冠車

屌你 你估真係個個好似你只睇標題呀
你估下樓主標題照舊 但內容講熱刺好波 會唔會有咁多正評呀？

樓主內容頭幾句已經笑垃圾熱冇歷史冇冠

熱狗歐洲冠軍

講出黎有無面紅

原來樓主內容第一句就係 熱刺冇歷史

咁都可以比熱狗扭曲d 正評

隻熱狗咁勁 出去開過反利post 睇下正負評
有曼聯手足幫手 應該有得鬥下既

利物浦18次頂級聯賽冠軍
死熱狗挽鞋都未夠班啦

含左撚未呀你?

駁唔到又轉移視線
哎喲喲

點解你會知人地咩理由比正皮
好好奇

駁乜?想我講炒4:1爽唔爽? 作客都當主場踢咁 知唔知醜
定係鏝3:0?

有眼睇到咩人留咩言,你唔識睇?

條友靠屈 重覺得自己好有point
痴撚線
重痴過狂戰士

我幫你睇左頭兩頁留言
已經有10個人留言抽你未來熱
你柒夠未？ 定唔知未來熱點解？

笑你冇冠呀柒頭

黎到連登d熱狗咁搶口

無留言既一定係照你意思咁？

屌你老母死熱狗戇鳩到

熱狗真係唔撚要面架喎

熱狗必殺技-怨婦

仲邊隊要做怨婦 出聲啦

插水打人係連熱狗個教練認可同批准

好多人唔抵得我地強大

屌你老尾 歐州冠軍都講得出
死熱狗真係唔知醜

唔係祖記損人不利己熱狗仔已經抽緊決賽對邊隊
當拎左啦

唔係講笑條友真係好撚痴線